# Chinese (Traditional) translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-09 10:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-25 07:42+0000\n"
"Last-Translator: Daniel Chao <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "prefs"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "prefs_fast"
msgid "Easy configuration"
msgstr "簡易設定"

msgctxt "prefs_fast_desc"
msgid "Quick options to use if you don't know how SIP works"
msgstr "不瞭解SIP運作的簡易設定"

msgctxt "prefs_network"
msgid "Network"
msgstr "網路"

msgctxt "prefs_network_desc"
msgid "How SIP can be connected to the network"
msgstr "SIP 如何連上網路"

msgctxt "prefs_media"
msgid "Media"
msgstr "媒體"

msgctxt "prefs_media_desc"
msgid "Codecs and in-call sound behavior"
msgstr "編解碼器及音效設定"

msgctxt "prefs_ui"
msgid "User interface"
msgstr "用戶界面"

msgctxt "prefs_ui_desc"
msgid "Tweak the user interface"
msgstr "變更使用界面"

msgctxt "prefs_calls"
msgid "Calls options"
msgstr "呼叫設定"

msgctxt "prefs_calls_desc"
msgid "Options related to calls"
msgstr "呼叫相關設定"

#. Network
msgctxt "for_incomings"
msgid "For incoming calls"
msgstr "撥入"

msgctxt "for_outgoings"
msgid "For outgoing calls"
msgstr "撥出"

msgctxt "perfs"
msgid "Performances"
msgstr "效能"

msgctxt "transport"
msgid "Transport"
msgstr "傳輸"

msgctxt "transport_desc"
msgid "Force the use of a transport for this account"
msgstr "強制這個帳戶使用此傳輸"

msgctxt "use_wifi"
msgid "Use WiFi"
msgstr "使用 WiFi"

msgctxt "use_wifi_in_desc"
msgid "Use WiFi for incoming calls"
msgstr "使用 WiFi, 於撥入時"

msgctxt "use_wifi_out_desc"
msgid "Use WiFi for outgoing calls"
msgstr "使用 WiFi, 於撥出時"

msgctxt "use_other"
msgid "Use other networks"
msgstr "使用其他網路"

msgctxt "use_other_in_desc"
msgid "For example WiMax for incoming calls"
msgstr "例如使用 WiMax 於撥入時"

msgctxt "use_other_out_desc"
msgid "For example WiMax for outgoing calls"
msgstr "例如使用 WiMax 於撥出時"

msgctxt "use_3g"
msgid "Use 3G"
msgstr "使用 3G"

msgctxt "use_3g_disclamer"
msgid "Your carrier MUST allow you to use this option"
msgstr "電信商必須提供這樣的服務才能使用"

msgctxt "use_edge"
msgid "Use EDGE"
msgstr "使用 EDGE"

msgctxt "use_gprs"
msgid "Use GPRS"
msgstr "使用 GPRS"

msgctxt "lock_wifi"
msgid "Lock WiFi"
msgstr "鎖住 WiFi"

msgctxt "lock_wifi_desc"
msgid "Prevent WiFi idle when SIP is connected"
msgstr "當 SIP 連線時, 防止 WiFi 進入待機狀態"

msgctxt "lock_wifi_perfs"
msgid "High perfs lock"
msgstr ""

msgctxt "lock_wifi_perfs_desc"
msgid "Wifi lock in High perfs mode (drain battery faster)"
msgstr ""

msgctxt "enable_tcp"
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgctxt "enable_tcp_desc"
msgid "Enable TCP transport"
msgstr "啟用 TCP 傳輸"

msgctxt "enable_tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "enable_tls_desc"
msgid "Enable TLS transport"
msgstr "啟用 TLS 傳輸"

msgctxt "enable_udp"
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgctxt "enable_udp_desc"
msgid "Enable UDP transport"
msgstr "啟用 UDP 傳輸"

msgctxt "network_udp_transport_port"
msgid "UDP Port"
msgstr "UDP 埠"

msgctxt "network_udp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "綁定本機 UDP 埠號"

msgctxt "network_tcp_transport_port"
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 埠"

msgctxt "network_tcp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "綁定本機 TCP 埠號"

msgctxt "network_rtp_port"
msgid "RTP port"
msgstr "RTP 埠"

msgctxt "network_rtp_port_desc"
msgid "Port for RTP ports range start"
msgstr "RTP 埠範圍起點"

msgctxt "use_ipv6"
msgid "Use IPv6"
msgstr "使用 IPv6"

msgctxt "use_ipv6_desc"
msgid "Switch to IPv6 mode (your network and phone must support it)"
msgstr "切換至 IPv6 模式 (網路及手機都必須支援)"

msgctxt "enable_dns_srv"
msgid "Resolve DNS SRV"
msgstr "域名解析服務"

msgctxt "enable_dns_srv_desc"
msgid "Use the application resolver to resolve DNS names"
msgstr "使用本程式解析域名"

msgctxt "override_nameserver"
msgid "Use a custom DNS"
msgstr "使用自訂 DNS"

msgctxt "override_nameserver_desc"
msgid "Left blank to retrieve DNS from Android"
msgstr "保持空白讓 Android 處理 DNS"

msgctxt "nat_traversal"
msgid "NAT traversal"
msgstr "NAT 穿透"

msgctxt "enable_ice"
msgid "Enable ICE"
msgstr "啟用 ICE"

msgctxt "enable_ice_desc"
msgid "Turn on ICE feature"
msgstr "開啟 ICE 功能"

msgctxt "enable_turn"
msgid "Enable TURN"
msgstr "啟用 TURN"

msgctxt "enable_turn_desc"
msgid "Turn on TURN feature"
msgstr "開啟 TURN 功能"

msgctxt "turn_server"
msgid "Turn server"
msgstr "TURN 服務器"

msgctxt "turn_server_desc"
msgid "TURN server (HOST:PORT)"
msgstr "TURN 服務器 (HOST:PORT)"

msgctxt "turn_username"
msgid "TURN user"
msgstr ""

msgctxt "turn_username_desc"
msgid "Username for TURN authentication"
msgstr ""

msgctxt "turn_password"
msgid "TURN password"
msgstr ""

msgctxt "turn_password_desc"
msgid "Password for TURN authentication"
msgstr ""

msgctxt "enable_stun"
msgid "Enable STUN"
msgstr "啟用 STUN"

msgctxt "enable_stun_desc"
msgid "Turn on STUN feature"
msgstr "開啟 STUN 功能"

msgctxt "stun_server"
msgid "STUN servers"
msgstr "STUN 服務器"

msgctxt "stun_server_desc"
msgid "STUN servers (HOST[:PORT], ...)"
msgstr "STUN 服務器 (HOST[:PORT], ...)"

msgctxt "enable_qos"
msgid "Enable QoS"
msgstr "啟用 QoS"

msgctxt "enable_qos_desc"
msgid "Enable QoS on packets"
msgstr "啟用封包的QoS"

msgctxt "dscp_val"
msgid "DSCP value"
msgstr "DSCP 值"

msgctxt "dscp_val_desc"
msgid "DSCP value for SIP traffic"
msgstr "SIP 流量之 DSCP 值"

msgctxt "keep_alive_interval_wifi"
msgid "Wifi keep alive"
msgstr "保持 Wifi 連線"

msgctxt "keep_alive_interval_mobile"
msgid "Mobile keep alive"
msgstr "保持行動數據連線"

msgctxt "keep_alive_interval_desc"
msgid "Interval (sec) for KA packets"
msgstr "保持連線封包 (KA) 間隔"

msgctxt "use_compact_form"
msgid "Use compact SIP"
msgstr ""

msgctxt "use_compact_form_desc"
msgid "Reduce SIP packets size. May not work on old SIP servers"
msgstr ""

msgctxt "user_agent"
msgid "User agent"
msgstr ""

msgctxt "user_agent_desc"
msgid "Agent presented by the application (if default will add infos)"
msgstr ""

msgctxt "ka_use_wake"
msgid "Keep alive awake"
msgstr ""

msgctxt "ka_use_wake_desc"
msgid "If activated keep alive will awake phone"
msgstr ""

#. Security
msgctxt "tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "secure_transport"
msgid "Secure transport"
msgstr "安全傳送"

msgctxt "secure_transport_desc"
msgid "Security mechanism for SIP and RTP"
msgstr "SIP 及 RTP 的安全機制"

msgctxt "secure_media"
msgid "Secure media"
msgstr "安全媒體"

msgctxt "network_tls_transport_port"
msgid "TLS Port"
msgstr "TLS 埠"

msgctxt "network_tls_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "綁定本機 TLS 埠號"

msgctxt "network_tls_server_name"
msgid "TLS server name"
msgstr "TLS 服務器名"

msgctxt "network_tls_server_name_desc"
msgid "For multi-hosting server (optional)"
msgstr "用於多主機服務器 (選填)"

msgctxt "ca_list_file"
msgid "TLS CA file"
msgstr "TLS CA 檔"

msgctxt "ca_list_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"
msgstr "例如 /sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"

msgctxt "cert_file"
msgid "TLS certificate file"
msgstr "TLS 認証檔"

msgctxt "cert_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myCert.crt"
msgstr "例如 /sdcard/CSipSimple/myCert.crt"

msgctxt "privkey_file"
msgid "TLS private key file"
msgstr "TLS 私密鑰檔"

msgctxt "privkey_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myKey.key"
msgstr "例如 /sdcard/CSipSimple/myKey.key"

msgctxt "tls_password"
msgid "TLS password"
msgstr "TLS 密碼"

msgctxt "tls_password_desc"
msgid "TLS password to private key file"
msgstr "開啟 TLS 私密鑰檔的密碼"

msgctxt "verify_server"
msgid "Check server"
msgstr "驗證服務器"

msgctxt "verify_server_desc"
msgid "Verify server's certificate"
msgstr "驗證服務器認證"

msgctxt "verify_client"
msgid "Check client"
msgstr "驗證客戶端"

msgctxt "verify_client_desc"
msgid "Verify client's certificate"
msgstr "驗證客戶端認證"

msgctxt "tls_method"
msgid "TLS Method"
msgstr "TLS 方法"

msgctxt "tls_method_desc"
msgid "Method for TLS transport"
msgstr "TLS 傳輸的方法"

msgctxt "use_srtp"
msgid "SRTP mode"
msgstr "SRTP 模式"

msgctxt "use_srtp_desc"
msgid "Mode for Secure RTP"
msgstr "安全 RTP 模式"

msgctxt "use_zrtp"
msgid "ZRTP mode"
msgstr ""

msgctxt "use_zrtp_desc"
msgid "Mode for Secured ZRTP"
msgstr ""

#. Media
msgctxt "audio_quality"
msgid "Audio quality"
msgstr "聲音品質"

msgctxt "audio_volume"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgctxt "codecs"
msgid "Codecs"
msgstr "編解碼器"

msgctxt "echo_cancellation"
msgid "Echo cancellation"
msgstr "回音消除"

msgctxt "echo_cancellation_desc"
msgid "Activate echo cancellation"
msgstr "啟用回音消除"

msgctxt "enable_vad"
msgid "Voice audio detection"
msgstr "話音偵測"

msgctxt "enable_vad_desc"
msgid "Activate voice audio detection"
msgstr "啟用聲音偵測"

msgctxt "snd_mic_level"
msgid "Micro amplification"
msgstr "麥克風音量"

msgctxt "snd_mic_level_desc"
msgid "Adjust the micro signal level (1 do nothing)"
msgstr "調整麥克風訊號位準 (1 不處理)"

msgctxt "snd_speaker_level"
msgid "Speaker amplification"
msgstr "耳機音量"

msgctxt "snd_speaker_level_desc"
msgid "Adjust the speaker signal level (1 do nothing)"
msgstr "調整耳機訊號位準 (1 不處理)"

msgctxt "snd_bt_mic_level"
msgid "Bluetooth micro amplification"
msgstr ""

msgctxt "snd_bt_speaker_level"
msgid "Bluetooth listening amplification"
msgstr ""

msgctxt "snd_stream_level"
msgid "Initial stream level"
msgstr "初始音量位準"

msgctxt "snd_stream_level_desc"
msgid "Set the initial level for audio stream (Android stream)"
msgstr "設定初始的音量 (Android 音量)"

msgctxt "snd_auto_close_time"
msgid "Auto close time"
msgstr "自動關閉時間"

msgctxt "snd_auto_close_time_desc"
msgid "Time to wait for close audio channel"
msgstr "關閉語音通道的等待時間"

msgctxt "snd_media_quality"
msgid "Media quality"
msgstr "媒體品質"

msgctxt "snd_media_quality_desc"
msgid ""
"Quality of the media stream (modify only if you know what you are doing)"
msgstr "媒體串流的品質 (當你知道這是什麼時才修改)"

msgctxt "snd_clock_rate"
msgid "Clock rate"
msgstr "語音頻率"

msgctxt "snd_clock_rate_desc"
msgid "Audio channel frequency"
msgstr "語音通道的頻率"

msgctxt "snd_ptime"
msgid "Frame ptime"
msgstr "Frame ptime"

msgctxt "snd_ptime_desc"
msgid "Specifying lower ptime will normally reduce the latency"
msgstr "指定較低的ptime, 一般可減少延遲"

msgctxt "echo_cancellation_tail"
msgid "Echo cancellation tail"
msgstr "回音消除尾"

msgctxt "echo_cancellation_tail_desc"
msgid "Tail length of echo cancellation"
msgstr "回音消除的尾部長度"

msgctxt "echo_mode"
msgid "Echo mode"
msgstr "回音模式"

msgctxt "echo_mode_desc"
msgid "Algorithm for echo"
msgstr "回音消除程序"

msgctxt "codecs_desc"
msgid "Priority (0 is disabled)"
msgstr "優先序 (0: 不使用)"

msgctxt "sip_dtmf"
msgid "DTMF mode"
msgstr "撥號音頻 DTMF 模式"

msgctxt "sip_dtmf_desc"
msgid "How to send DTMF"
msgstr "如何送出撥號音頻"

msgctxt "use_soft_volume"
msgid "Use software volume"
msgstr "使用軟體音量"

msgctxt "use_soft_volume_desc"
msgid "Use software volume instead of android volume"
msgstr "使用軟體音量取代 Android 音量"

msgctxt "use_routing_api"
msgid "Use routing API"
msgstr "使用 routing API"

msgctxt "use_routing_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "嘗試這個選項, 如果通話是從喇叭出來而非聽筒"

msgctxt "use_mode_api"
msgid "Use Mode audio API"
msgstr "使用 Mode audio API"

msgctxt "use_mode_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "嘗試這個選項, 如果通話是從喇叭出來而非聽筒"

msgctxt "sip_audio_mode"
msgid "Audio mode for SIP calls"
msgstr "SIP 呼叫的語音模式"

msgctxt "sip_audio_mode_desc"
msgid "Change only if developers advise you to"
msgstr "除非開發者建議, 否則不要修改"

msgctxt "use_webrtc_hack"
msgid "Use WebRTC implementation"
msgstr ""

msgctxt "use_webrtc_hack_desc"
msgid "Implementation made by WebRTC team"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio"
msgid "Focus audio"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio_desc"
msgid "Disabling will result overlaps with music but may help with routing"
msgstr ""

msgctxt "micro_source"
msgid "Micro source"
msgstr ""

msgctxt "micro_source_desc"
msgid ""
"Source for micro. Choosing the appropriate value may improve echo "
"cancellation"
msgstr ""

msgctxt "has_io_queue"
msgid "IO Queue"
msgstr "IO 佇列"

msgctxt "has_io_queue_desc"
msgid "Activate Queue for input/output"
msgstr "啟用輸入/輸出佇列"

msgctxt "set_audio_generate_tone"
msgid "Tone hack"
msgstr "Tone hack"

msgctxt "set_audio_generate_tone_desc"
msgid "Generate a tone before making calls"
msgstr "呼叫前產生音調"

msgctxt "narrow_band"
msgid "Narrowband"
msgstr "窄頻"

msgctxt "wide_band"
msgid "Wideband"
msgstr "寬頻"

msgctxt "band_for_wifi"
msgid "Band type for wifi"
msgstr "Wifi 頻寬類型"

msgctxt "band_for_3g"
msgid "Band type for 3G"
msgstr "3G 頻寬類型"

msgctxt "band_for_gprs"
msgid "Band type for GPRS"
msgstr "GPRS 頻寬類型"

msgctxt "band_for_edge"
msgid "Band type for EDGE"
msgstr "EDGE 頻寬類型"

msgctxt "band_for_other"
msgid "Band type for other"
msgstr "其他連線 頻寬類型"

msgctxt "codecs_band_types"
msgid "Connections bandwidth types for codecs"
msgstr "依連線頻寬類型指定編解碼器"

msgctxt "use_sgs_call_hack"
msgid "Use Samsung Galaxy Hack"
msgstr ""

msgctxt "use_sgs_call_hack_desc"
msgid "Pre set call mode to solve routing"
msgstr ""

#. UI
msgctxt "general_ui"
msgid "General user interface"
msgstr "一般用戶界面"

msgctxt "native_dialer_integration"
msgid "Native dialer integration"
msgstr "原生撥號盤整合"

msgctxt "advanced_ui"
msgid "Advanced tweaks"
msgstr "進階界面"

msgctxt "integrate_with_native_dialer"
msgid "Dialer integration"
msgstr "撥號盤整合"

msgctxt "integrate_with_native_dialer_desc"
msgid ""
"When dialing with native dialer you'll be asked if you want to use SIP or "
"mobile"
msgstr "如使用原生撥號盤撥號, 會問您要使用SIP還是電話線路."

msgctxt "integrate_with_native_calllogs"
msgid "Call logs integration"
msgstr "通話紀錄整合"

msgctxt "integrate_with_native_calllogs_desc"
msgid "SIP calls will be merged (if possible) into native call logs"
msgstr "如果可能, SIP通話會被整合進原生的通話紀錄裡."

msgctxt "dial_press_tone"
msgid "Dialing tone feedback"
msgstr "撥號鍵音"

msgctxt "dial_press_tone_desc"
msgid "Play touch tones when dialing"
msgstr "當撥號時, 產生撥號鍵音"

msgctxt "dial_press_vibrate"
msgid "Dialing vibrate feedback"
msgstr "撥號鍵振動"

msgctxt "dial_press_vibrate_desc"
msgid "Haptic (vibrate) feedback when dialing"
msgstr "當撥號時, 產生撥號鍵振動"

msgctxt "start_with_text_dialer"
msgid "Text dialer"
msgstr "文字撥號"

msgctxt "start_with_text_dialer_desc"
msgid "Start with text dialer"
msgstr "開始文字撥號"

msgctxt "use_alternate_unlocker"
msgid "Don't use slide answer"
msgstr "不使用滑動鍵應答"

msgctxt "use_alternate_unlocker_desc"
msgid "Use buttons instead of slide to take incoming calls"
msgstr "使用按鍵應答, 而不使用滑動鍵"

msgctxt "keep_awake_incall"
msgid "Keep awake while on call"
msgstr "通話中不進入待機"

msgctxt "keep_awake_incall_desc"
msgid "Fixes if you get choppy sound when screen turn off while in WIFI call"
msgstr "使用 WIFI 通話, 當螢幕關閉時產生斷續音, 可用此功能避免"

msgctxt "use_partial_wake_lock"
msgid "Use partial wake lock"
msgstr "啟用部份清醒"

msgctxt "use_partial_wake_lock_desc"
msgid "Ensure CPU is always running for the application (drain battery)"
msgstr "確保CPU會一直執行本程式 (耗電)"

msgctxt "log_level"
msgid "Log level"
msgstr "紀錄檔層級"

msgctxt "log_level_desc"
msgid "Log level for debug between 0 (none) and 5 (verbose)"
msgstr "除錯紀錄檔層級, 從 0(沒有) 到 5 (冗長)"

msgctxt "integrate_with_native_music"
msgid "Integrate with Music application"
msgstr "與音樂應用程式整合"

msgctxt "integrate_with_native_music_desc"
msgid "Disable it if you use another music application than the official one"
msgstr "如果您使用其他非官方音樂程式, 請勿開啟此選項"

msgctxt "ringtone"
msgid "Ringtone"
msgstr "響鈴"

msgctxt "ringtone_desc"
msgid "Default ringtone for SIP calls"
msgstr "預設SIP通話響鈴"

msgctxt "prevent_screen_rotation"
msgid "Prevent screen rotation"
msgstr "禁止螢幕旋轉"

msgctxt "prevent_screen_rotation_desc"
msgid "Avoid rotation of the screen and keep in portrait mode"
msgstr "防止螢幕旋轉而保持直立模式"

msgctxt "gsm_integration_type"
msgid "Mobile phone integration"
msgstr "行動電話整合"

msgctxt "gsm_integration_type_desc"
msgid "How the application uses your mobile phone (or not)"
msgstr "如何使用電話線路 (或不使用)"

msgctxt "invert_proximity_sensor"
msgid "Invert proximity sensor"
msgstr "近耳感知器反向"

msgctxt "invert_proximity_sensor_desc"
msgid "May help on some devices when manufacturer inverted near and far"
msgstr "某些裝置, 製造商把近耳及遠耳弄反了, 這個設定或許可以幫上忙"

msgctxt "theme"
msgid "Theme"
msgstr ""

msgctxt "theme_desc"
msgid "Theme for the application"
msgstr ""

msgctxt "obtain_themes"
msgid "Obtain more themes"
msgstr ""

msgctxt "obtain_themes_desc"
msgid "Get themes apps on the market"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr"
msgid "Display number in status bar"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr_desc"
msgid "Display the number of registered accounts in status bar"
msgstr ""

#. Fast settings
msgctxt "android_integration"
msgid "Integrate with Android"
msgstr "Android 整合"

msgctxt "android_integration_desc"
msgid "Integration with native dialer and call logs"
msgstr "與原生的撥號盤及通話紀錄整合"

msgctxt "availability_profile"
msgid "Availability profile"
msgstr "可用的設定"

msgctxt "always_available"
msgid "Always available"
msgstr "總是可用"

msgctxt "always_available_desc"
msgid "Will use battery but incoming calls are always received"
msgstr "會消耗電力, 但收的到撥入呼叫"

msgctxt "wifi_available"
msgid "Available on WiFi"
msgstr "用於 WiFi"

msgctxt "wifi_available_desc"
msgid "Availability of incoming calls based on WiFi profile"
msgstr "使用WiFi時, 撥入呼叫才能使用"

msgctxt "never_available"
msgid "Only for outgoing"
msgstr "只能撥出"

msgctxt "never_available_desc"
msgid "Activate the SIP client automatically when necessary"
msgstr "當需要時, 啟用 SIP 客戶端"

msgctxt "availability_tg"
msgid "Mobile data availability"
msgstr "行動電話資料鏈路可用"

msgctxt "tg_allowed"
msgid "I'm allowed to use mobile"
msgstr "允許使用電話"

msgctxt "tg_allowed_desc"
msgid "Your carrier allows VoIP over your mobile data connection"
msgstr "營運商允許VoIP經由行動電話資料連結"

msgctxt "codecs_availability_text"
msgid "Only available if sip is currently registered"
msgstr "SIP 需已註冊才可使用"

#. Calls settings
msgctxt "auto_record_calls"
msgid "Auto record calls"
msgstr "通話自動錄音"

msgctxt "auto_record_calls_desc"
msgid "Record calls as soon as connected"
msgstr "連結完成後馬上錄音"

msgctxt "support_multiple_calls"
msgid "Support multiple calls"
msgstr ""

msgctxt "support_multiple_calls_desc"
msgid "Allow conference and multiple concurrent calls"
msgstr ""

msgctxt "expert_preferences"
msgid "Expert mode"
msgstr "專家模式"

msgctxt "advanced_preferences"
msgid "Advanced mode"
msgstr "進階模式"

